想問下考車1牌轉2牌問題

我報果時報私家車棍波,可唔可以轉到VAN仔棍波???
有咩手續

你揸架咩車去 考官就會喺黃紙度剔

棍波自動波就係即場剔
私家車定van仔就冇灣轉

好似係

點會冇灣轉，學牌都係寫1 2

我啱啱睇返 路票好似係寫明
仲有 有啲考場係得私家車考 例如培正道

真係培正道

應該有D咩手續???

考2送1
考1冇2

你去運輸處問好過啦
我嗰陣考棍van嘅

岩岩打左去問
要考甲部前改
考完合格埋就唔比改
甲部我記得筆試黎

邊個水9你去報私棍

明明van易考過私家車好多

不過總有人成日話 我都唔會渣van 考2牌為咩

身邊D人成日話考私車家要考棍波
之後自己去左申請私家車棍波

放膽去考啦
肥左先再報棍van

我覺得如果pass左，就睇下三年後有冇需要考中型牌
一次過拎返個2牌
如果fail左就報返棍van

師兄有冇棍波私家車師父介紹？